18區警察宿舍遍地開花

唔應該剩係圍狗屋
應該要去搞鳩佢地屋企人
有車既凌晨2－3點去響鞍
有laser同大電筒既射下佢地屋企
魔法師去玩下魔法
輪住玩一日一單都夠佢地頭痕